凍檸茶VS 凍奶茶+凍咖啡

比人話我叫凍檸茶係小朋友先飲

正:檸茶
負:奶茶/咖啡

凍谷古

事實

凍奶茶穩定d,
檸茶有陣時好難飲

小孩才做選擇

溝埋

下？禾飲凍華田咁算點？

乜9來

無華田

咪癲好無？

3樣鐘意簡唔落手

檸檬茶都幾難難飲

凍朱

凍鮮奶

小朋友

咪on9啦
鮮奶有害

教你一招：
同佢講 茶記飲奶茶 有小強你都見唔到

佢就會話你咩都驚一餐 但成餐飯都會仍住仍住咁飲得唔安落

糖冇害？

依家仲有冇得飲

凍既滾水蛋

係咪搞笑，唔係調返轉咩

一定咖啡

我飲開ethanol

凍齊啡走田

飲開凍檸啡